炸彈案17人被捕 6男女被控後日提堂

炸彈案17人被捕 6男女被控後日提堂

【東網】被捕的4男2女(24至35歲)已被暫控合共一項「串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸」罪，當中2男1女亦被暫控合共一項「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」罪。案件將於後日(11日)上午在沙田裁判法院提堂。其餘被捕的11人已獲准保釋候查，須於4月上旬向警方報到。(全文)

東網link 後日提堂啦
手足好大機會唔俾保釋

聲援

管有任何物品意圖摧毀或損壞財產

唉

手足唔係condom

62.管有任何物品意圖摧毀或損壞財產
任何人保管或控制任何物品，意圖在無合法辯解的情況下使用或導致他人使用或准許他人使用該物品 ——
(a)以摧毀或損壞屬於另一人的財產；或
(b)以摧毀或損壞該人本人或使用人的財產，而且知道所用方法相當可能會危害另一人的生命，
即屬犯罪。
(由1972年第48號第3條增補)
[比照 1971 c. 48 s. 3 U.K.]

串謀導致相當可能會

呢條終身架

Pusj

食屎啦成日老屈重罪反對保釋之後就撤控

最高唔係廿年？

齊上齊落，經濟支援，獄後保障，英美簽證不受限

存有炸藥最高24年
爆炸就最高終身

呢單又真係幾疏忽
成條team一獲Q起晒
唉

老豆搵仔又話冇人被捕 好亂呀

告得入先算

你信班狗唔係鳩拉砌生豬肉？

法官話：你當我冇料㗎？

Push

藏炸彈可以保釋
明砌生豬肉

手足
希望都只係鳩告

上限10年，唔好睇少，呢啲大絕嚟，辣到仆街

屌你老母黑警

CCTV 有心一定起到，都可能有其他機會（賣家）

聲援人士小心被抄牌

上年tatp炸彈案無晒影
一月個單水喉通土製炸彈案而家無晒影
警狗有無料到

有人解釋過班狗係用手機機座訊號查案

推

不割！

呢單就叫海關果D部門搵源頭
有槍果D就冇話追源頭

聲援係必須 但係重點係要贏呀 我地贏左先可以還大家一個公道㗎

btw 後日先提堂
唔係最多扣48小時咩?

It人解釋下

一月個單要裝cctv先俾保釋

講下狗點查案鎖定疑犯

老屈都得

推推

又高調拉人?

聲援呀屌

擺明就唔夠料
黑警應該係搏保釋唔到

屌

我地贏唔到就救唔到依班人

講到咁撚重罪可以保釋後查
無證據 屈鳩人

721

831

101

1111

拉左17人，只有當中11個可以保
有6個無話保得

死曱甴鳩捉

告得入我即刻跳樓

生豬肉 屌你老母

法庭要人

擺明啦屌

未告得入之前要還押咁點？無人知要拋幾耐

要人

行動盡量唔可以帶電子產品, 一是你貝備相關IT了解

砌生豬肉

點解咁似以前大日本帝國皇軍向中國既做法?
高調咁亂咁捉D唔關事既人
之後濫殺
再利用真正目標既同情心 - 唔想咁多無關既人因為自己受罪
迫真正既目標出黎

呢招好噁心

聲援！

2.6公噸真係好撚荒謬

跳定都得 over my dead body

擺明中共心理變態
10年前成日聽天滅中共當笑話咁聽, 冇乜感覺, 呢家先知當時自己係咁傻

禁撚癲 希望唔夠料

tough - "意圖"

得兩個原因
第一 逼你班真係做嘅人 唔忍心睇到無辜嘅人受罪 然後你呢兩日就會出黎做單野 就係咁樣而拉你地 佢地呢兩日一定部署好曬 好重防
第二 真係佢地做嘅

2.6噸保釋
雷射筆都冇得保啦

好多單都係咁 畫家都已經拋左八個月
全部拖你一年半載 未審先坐

班狗真係專業㗎

手足做得成件事已經好撚勁

我覺得係一

聲援可否戴豬咀？會唔會被控？
冇哂口罩

有都要講冇啦

得老豆搵仔做嘢？

希望大家得閒可以去

哇，屌呀

組隊後真係要夾定口供同團結唔篤灰
黑警都係拎少少證據再用囚徒困境氹你爆料

去聲援啦佢哋 永遠同佢哋齊上齊落 一齊叫光復香港 時代革命俾佢哋聽到

推。

歡迎支持小弟的黃色網店。
🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

係老屈既
證據都係偽造既

咁既罪可以保釋 唔係老屈都無人信啦

未必有啲真係唔夠料就真係要放

咁點解唔拉你去砌？要揀佢地？

手足

咁你死撚硬

push

推推推

求其捉老屈

個紅官心諗: 屌你老母你班死曱甴係咪冇腦砌都砌得合理啲

管有任何物品意圖摧毀或損壞財產

根據香港法例第200章《刑事罪行條例》「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」，任何人保管或控制任何物品，意圖在無合法辯解的情況下使用或導致他人使用或准許他人使用該物品，以摧毀或損壞屬於另一人的財產；或以摧毀或損壞該人本人或使用人的財產，而且知道所用方法相當可能會危害另一人的生命，即屬犯罪。一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。如涉及縱火罪行，則可處終身監禁。

上述條例對規管非法收債乃為良方，但翻查資料，警方甚少以此罪名拘捕涉嫌非法收債人士。反而常見於社運或示威新聞中。

當中包括2014年9月28日，站在警方防線與示威者間、勸阻示威者之57歲的士司機張逑，被警搜出一把鎅刀，被控以「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」罪，最終罪名不成立；而2015年上水「水貨倉」縱火案，18歲侍應李自強因身懷一個打火機，最初被控「企圖縱火」罪，後修改為「管有任何物品意圖摧毀或損壞財產」罪。鑑於已被還柙38天，最終李被裁判官判以100小時社會服務令。

無敵

幾點？

手足！

繼續自己呃自己
班狗人力物力咁多
香港又咁細
要查有幾難

食煙有打火機唔係好正常？

老屈喇明顯

都係洗香港人嘅錢啫，佢哋無損失 ....

冇料咪打到人認

手足一世平安

即係拉唔到人，砌生豬肉，黑警初初又話同炸屎坑案有關，而家落charge 管有，即係証據唔夠拖時間，砌份報告希望可以証明＂炸彈＂成份同搜到化學物品一様，但係如果係普通家用產品，咁就好難入罪

一個藍官搞掂

班警甴事實係冇腦

墀推推

oncc就直接cap圖唔好放link

咁幫手推！

係佢嗰team嗰個冇被捕

任砌

可以洗定八月十五入去坐

班死黑警係咪都鳩拉咗先
挫唔入再算

TATP冇記錯仲還押緊

任屈，有刀都可以任屈意圖

人生於世上有幾個知己

lm睇跳樓

利申返 如果係一嘅話 而我又係受害人 我寧願坐冤獄 都唔想勇武被捕

有料應該一早告爆炸品罪?

次次連登仔都衝出黎話老屈乜乜柒柒
你地究竟係真心膠
定係到咗呢一刻都唔願意相信現實
係咪因為知道如果真係選擇相信眼前既現實
但又做唔到啲咩去幫手足
心入面既內疚感同無力感會更大
所以選擇欺騙自己去逃避現實？
唔係話所有野都要死攬所有野都要認頭
我相信好多人話係老屈話係插贓嫁禍
只不過係想自己心入面好受啲

俾狗屈得最少都係和理非手足

正常家庭都有一把生果刀同菜刀

由幾個月前 大家話願意為香港付出十年

不知不覺就來到為香港付出二十年

有時真想返去用愛與和平穿透坦克嘅年代 起碼無手足會出事

言下之意，係咪無「財產」就告唔入？ 炸彈關財產咩事 ？

你講乜野

Nonono 理論上 法律嘅意圖指intention

DOJ係要prove的 以殺人為例 唔係話藏有刀就意圖殺人

要真係有直接證據證明 例如我拎住刀 去到你面前 準備揮刀 咁先叫比較明顯嘅意圖

如果有手足做左污點 你地會唔會怪佢地

話晒20年⋯人去到個個時候好易一下崩潰左 咩野都應承

天偌義士

根本冇人有資格講呢兩隻字
手足唔割你已經偷笑

係 連登仔話老屈其實完全幫唔到件事

到時一樣都咁判 義士變老屈

轉污點

好難唔怪，但我地呢類鍵戰可以講咩野，非當事人

聲援手足

割你老尾

「串謀導致相當可能會」

你老母就唔係手足

唔到我怪...

丟

講左大半年

一到凌晨，熱門又失守，好多唔關事嘅po!! 推！

被人屈

聲援啊推

推呀
手足唔係condom

TATP有個2月尾保釋咗出嚟

終身

美麗 齊上齊落

到時去聲援嘅有冇十個

願所有手足無罪釋放

up

水喉還押緊

#親生仔消息 #手足投稿

前日拉個批有人轉做污點證人
各家長及小朋友盡快清機/del account重開/清屋企
勿心存僥倖

Tg睇到

意圖... 證據呢仆街

請問公佈聲援時間地點個d有冇tg channel
近排唔洗返工想同朋友去

支那國不意外

五毛尼 block左好耐

應該告得入。
有曬證據先會咁快上庭。

若果係一既話拖到星期四或星期五判啦
驚平日搞得無睇頭㖭

其實你可以留意下每日手足上庭都有人聲援

仲有人信老豆搵仔講野班垃圾 poly個陣夠話d狗唔撤就爆831大鑊又乜又柒 到最後未又係得把死人口 屌自己人佢地就最撚叻

香港有大量法官係警親或律政司撈過

講司法迫害已經同中東同級

英雄

yes

又老屈

屌
睇死佢地還押幾個月後又無證據撤銷控罪
香港法治

陪審團出手

夜捕17人 警檢2.6噸炸藥原料 搜查22處 起3炸彈3遙控器

【明報專訊】今年1月下旬至2月初，明愛醫院、深圳灣口岸及港鐵羅湖站分別發生爆炸品案，警方調查及情報分析後，前晚深夜至昨凌晨突擊搜查22處目標地點，拘捕17男女，檢獲3個半製成土製炸彈及3個遙控爆炸裝置，另檢獲2.6噸可用作製造炸藥原材料的化學品。警方稱初步相信檢獲的炸彈將於公眾活動中使用。

片

聽朝